見到條街好多玻璃碎片

見到條街好多玻璃碎片

OK